為了不想被對方拒絕 便先自行拒絕了全世界

即使無可避免與人接觸 仍保持刺蝟般的距離
不要站得太近 也不要離我太遠

「我是孤星入命的人，父母早死，只好跟哥哥相依為命。可能因為我是孤兒，從小我就懂得保護自己。我知道要想不被人拒絕，最好的方法就是先拒絕別人。因為這個原因，我再也沒有回去。其實那邊也不錯，可惜我已經不能回頭了。我的命書裡說過：夫妻宮太陽化忌，婚姻有實無名，想不到是真的。」

每個人都渴望有獨立的自由但還是想接觸對方與之交流